[逆向思考] 警犬、港共政權,建制派,中共最怕乜?

警犬、港共政權,建制派,中共都係人,係人就一定有弱點,搵出弱點,重拳出擊佢地弱點先會最痛

警犬
1. 警犬最怕抗爭者唔犯法,日日比人屌老母鬧狗又無得發洩
2. 最怕自己內部分化,本身士氣都低,出面比人睇唔起,內部仲要分化埋,士氣更低落
3. 最怕自己要坐監,哩個唔洗解釋都知點解
4. 警犬最怕無法提升公信力

警犬依家民望士氣低落,首要希望一定係提升民望同公信力

港共政權,建制派,中共
最怕一定唔係香港人同所謂既幾多百萬人遊行,因為現有政制佢地都唔需要負責落台走人,佢地最怕係自身利益同無退路,即係被人抄家產,外國戶照被註銷,生生世世留係大陸,最怕隨時被人清算

借位一用

從來冇人當義士係condom

細心留意其他熱門po
有部份留言話義士係condom
驚呢個諗法會潛移默化

最怕冇錢

最怕我地成立新政府
質疑現政府的合法性同正當性

成立新政府現時成功機會接近於0,佢地一定唔會主動放棄,現時同佢地武力爭一定無可能

待支爆後,中共滅亡時,再獨立先係機會最大,付出代價最低,收益最大時刻

但係我地要將呢種概念植入市民心中
他日可能有用

希望可以將哩個訊息推送到每一位香港人身上

1. 堅守香港核心價值,爭取真普選,趕走建制派同港共班賣港賊
2. 待支爆後,中共滅亡,爭取獨立

唔比真普選我地
我地就要推翻呢個政權

台灣大選